Armchannel, Pomato, 大J, Bob叔，算唔算香港 Youtube 四大良心黃色 Channel ？

當然仲有其他，只係呢4個 channel 影響力最大

仲有ming仔同達哥

熊仔頭?

除左鬥黃，睇唔到呢個post有咩意義

大J ＝ 老千。

whizoo都唔算？
JonJon成日出去幫手

達

啱呀 垃圾樓主

whizoo 都係，不過 youtube view 真係太少

俾多啲人知道黃色 channel ，有咩問題？

成班阿叔阿嬸扮後生係幾難入口既
黃既多數90/00後
正常都睇小薯茄岩channel

Ming 仔大拿拿出成廿萬